唉 同路人入黎放低心事

生死之交當天不知罕有
到你變節了至覺未夠
多想一天彼此都不追究
相邀再次喝酒
待葡萄成熟透

邊個偷偷負皮 食屎啦死mk